會員短髮控入一入

每天見一見

你咪姐係短髮控

-.-

龜蛇好波

thx

覆錯post

go die la

你開成排分身黎抹黑我 究竟你收左邊個片

最好有成排==

check到你56個IP

我分身=JR

你=JR(又本土又港獨)

你都睇到我係動物台痛罵港毒狗架啦
仲屈

我日日去cc台見你反中國反政府

冇圖就咪撚屈

有 適時公開

仲搞事?低質狗

佢想比你入一入

HI

?

東一轉 西一轉 望見

開電莖部

mk部